正式宣佈 邊個議員會攬義士就投邊個！

呢個光環唔介意你地拎

咩介唔介意 你老幾丫

支持，同一陣線
到時本土泛民要配票，求下你地

推